低壓力+人工高但前途差vs高壓低薪但有機會升職

你會揀邊樣

要好前途唔係為錢?

咁有高人工要前途做咩

睇下閣下咩年紀，中年既咁緊係低壓啦
岩岩grad就可以考慮揀份有前途
不過高壓低薪，隨時做到有情緒病都未升職
同埋如果未升已經高壓，咁升左上去壓力應該仲大？

香港有咩工低壓高薪

勞力

人工高就一開始已經高

有機會升職一定會升?